點解捉到班狗冒充抗爭者要俾佢走?

佢地拉得義士, 我地都可以拉鳩佢做人質, 屌你老母一個咁既休班警可以換到幾多野。

橫掂都俾人叫暴徒, 屌你老母, 你班狗夠膽衝過黎我地溶撚左佢。

be water la
打一鑊即閃咪算囉

啱

佢地點會理 狗又點會理其他狗點

幾有道理喎

打柒佢地比啲狗睇下佢地既下場就夠

捉住佢迫佢畀口供

攞零件提前退役有佢so 啦屌

非法禁錮、非禮
連登仔忘記左有先例？
打柒佢除佢衫影相咪算囉

至少都要逼佢拍片認罪

我放佢上網等佢示眾呀屌, 你打得義士我一樣打撚死你個黑警, 你班狗冇gear咪又係垃圾, 我地班義士除甲同你隻抽你都跪係到呀仆街。

基本上你出得嚟警察都會屈你暴動㗎喇 差得少咩

咁大雨開遮啦

真

一個人就係囉, 我地一班人呀屌, 你要起訴就要衝過黎, 你要衝過黎我地就熔撚左佢, 夠膽開真槍囉, call 飛虎sniper老解囉, 我預撚左啦。

飛虎去哂做畜龍

話俾佢地班問口狗聽唔好亂咁吠, 順便警撚告班藍絲呀, 我地暴徒黎架, 林鄭官到無求膽自大, 我地係架咋, 你係黑警派黎既, 你收得錢, 黑警就唔會保你, 你做緊既野係一盆生意, 係後果自負, 我地點對你你報警都冇撚樣呀。

做運動時記得遮鏡頭

落雨啊

帶口罩, 唔好俾人知, 佢地冇委任証同我地唔show樣本意係一樣, 犯法只要唔俾人捉到就唔係犯法。

法律係人定, 香港已經變左人治社會, 只要做野唔俾人捉到, 我話撚知佢俾義士打死, 咁撚多抗爭者, 你點捉。

話佢拆國旗交俾689

Push

要談判 姐係會留守

留守 人地清你就完 仲得閒同你講野?

到時真係捉左, 我睇下班冷氣軍師同和理非做唔做到不割席, 不督灰。

義士be water, 和理非都要be water。